[各位1月1維園見] 利物浦 對 錫菲聯 2

Friday night 4:00 am
Anfield

Mandalorian好好睇

slow

慢!

頭香

睇Witcher.

未開始睇

push

好多黑 最正就係二個男主 同toss a coib to a witcher

維園見呀屌你！

咁快又推爆一個

唔好屌人家啦！

睇到第6集

星戰

利包皮借去史雲斯

可惜己經哂左半季

邊個青訓

Brewster

19歲(歐聯冠軍)

睇到上個po話韓狗吊狗公
我算唔算係吊基佬
好似仲撚危險

利post邊位清最似You入邊個痴漢男主角

成條鳩都係屎

搵到波台某會員個twitter

LETS GO HNEDO

我睇佢做DoctorX
笑4我

琴晚我都煲完最新果季 米倉涼子都仲係咁好丁

又係時候分享啲好嘢

印度Yen
黑人Triss

選角連ciri都唔靚
希望演技搭救

Gomez打返起真係好好J

傳睇岩左閘
Max clark

Who

DOCTOR X

J返結衣算

聽番輸來也輸去好滿足 同垃圾利

想畀人block

乜撚野深山老妖

內田有紀好J d

即係果個麻醉師？

摩牙

係啊，唔好J咩？

英藉 荷甲人

Throughout the years, Vitesse established itself as a stepping stone for future world class players and coaches like Raimond van der Gouw, Philip Cocu, Roy Makaay, Sander Westerveld, Nikos Machlas, Henk ten Cate, Pierre van Hooijdonk, Mahamadou Diarra, Ronald Koeman, Nemanja Matić, Marco van Ginkel, Davy Pröpper, Wilfried Bony, Peter Bosz, Mason Mount and Martin Ødegaard.

米倉正啲 啲女人味

季初爭標的心存在過 為何敗北

定有日會不敗 但快將末日

隻差半步好聽啲

腎結石

神軒 英倫三寶最後成材

裝修baby

杜格利殊 留畀利最後一個心意

隊長軒

J定先

米倉對腳真係好撚正好想奶

城之內就好有未亡人feel

老G等我嚟

佢講波多野呀

好似唔多掂喎

長傳好撚勁喎

A decision on Rhian Brewster's short-term future could be made after Sunday's FA Cup game with Everton.

Swansea in the driving seat as it stands.

Also told there's no interest in Vitesse left-back Max Clark

原來fake news

beginning of the decade : A0
End of the decade : A0

Jelly

頭先入狗竇，一睇咁奇怪嘅，竟然係咁J啲球員(VVD,MANE,TAA),十個POST又有一兩個講下獌嘅野

屌，睇真啲原來入錯獌POST

上年拎到歐聯真係好大轉捩點
睇返d歌 成隊波無以前咁負面

爆閳狗

對唔住囉

想飲奶奶👵補充鈣質

點解可以咁大波

大波驊.jpg

飲過期奶會屙

會唔會陀背

酸奶 促進腸胃蠕動

等我幫佢托下，分擔下

口渴想飲水

飲水就借借啦啦

進軍歐洲的盃全力搏 極為認真

D女樣衰到

好耐無聽過
低潮期真係成日聽
好撚SAD

咁快我第二集

我偶然都會聽下 唔想自滿

見到佢地話點解唔抬利記價買人
我想覆既係 FSG撚閪會買人咩

唔買人就唔怕人地抬價
FSG又贏

10M樓下會買

又然

認真ge
一黎衣家買人有消息流出得真係多數傾好左7成
二黎獌個垃圾轉會團隊比人抬就叻fred 5000萬mcguire 8500萬一係就連南野有release clause都唔撚知
唔講其他，剩講轉會團隊真係冇得比

自從VVD 單野之後 利記行秘密主義
所有轉會傳聞都靜到仆街
日本仔都係差體檢先爆出黎

連利子都唔知利記想買咩人

咁ab都知既
屌你係vvd後買左好多人咩

1989 2008 2014 2019 2020

大時代代

要預啦子 沙短季尾走 米又老 軒都開始老
淨買南野唔夠

所以見到其他post可以J轉會球會買咩人
我地只可以屌你老母FSG

成班都好鹹濕

神軒可以踢到40歲

米拿可以踢到50

Barca want Klopp as next manager

哥狗啦
高普撚會show你

聽得最多都係果首說好的冠軍呢

我想結衣做我老婆阿 呢啲調查日日都有 唔係啲報紙點生存?

高普係去啲重建隊
玩開Hard mode

呢啲重課金模式都係留返畀哥迪奧拿

個西維爾中堅咩料
無端端有西媒爆出黎

屌摩級數

記得初初Edward接手主管轉會事宜 利囝們屌哂鬼 今日終於得到連登仔認同 吐氣揚眉

但又真係幾好聽......

只有時間可以打敗軒

講真高普要去豪門真係一早就去左幾時都去得

carlos?

真係同高普一樣一步一步取得我地信任ge
睇住佢做成一單又一單黑店生意

軒達臣完成第350次為利記上陣，單計英超為利記上陣308次，以十年總結，由幾乎成為交換丹普西嘅豬頭骨，到坐正利記隊長一位，成為2010-2019十年黎為利記上陣最多嘅球員。

文尼以一個精彩入楔近射破網，帶領利記以勝利結束2019年，單年貢獻24個英超入球，亦唔經唔覺為利記上陣150場。

雲迪克今季英超全勤下，不失球完成自己第100場紅軍賽事。

軒又贏

紅魔都給你入過波

不再求三分 但再降妖魔!

正過jelly果張

VVD咁快100場

全勤咁濟緊係

邊位？

格緊棍

西維爾後衛 好淆底

你

M18放料

Liverpool’s top 5 appearance makers of the decade:

1) Jordan Henderson — 350 appearances
2) Martin Skrtel — 250 appearances
3) Lucas Leiva — 249 appearances
4) Roberto Firmino — 221 appearances
5) James Milner — 203 appearances

In Edward we trust
保密功夫又做得好
大部分球員又融入到隊波

3:10robbo都作反

原來明奴都221場咁多

想屌

好可惜
Leiva skrtel 利記生涯未拎過盃

真係要聽番輸來也輸去黎平衡下個心情

收撚皮啦巴塞 屌你老母呀

第二任康樂組組長

1月2號果場Minamino有冇機入後備名單

King教果陣咪拎過

2012 league cup

大勝吧！利記!

冇英超/歐聯

邊個追住我負皮

Lingard has instant answers for everything except the football questions.

近代黎講謝四力查過700場真係好難有人追到

Taa

摩獸家陣去左邊隊
退左休

起碼要踢多十年到時再講

邊個唔想

thx L6
再見了，世一

又hurt巴迷

依3個我都勁鐘意

臨訓都要打J

第2張個波形好能正....

明明拍鳩美斯個頭
以為佢會簡阿朗

前年歐聯秒撚咗條垃圾

近年有無咩球員有迪布尼咁好波
大力四 腳腳七注 好細動作控波 但射到bang bang聲 真係癲佬黎

海老名醫生
星期六J2播嗰集好廢

Liverpool have been making checks on Vitesse Arnhem left-back Max Clark.

Clark’s crossing statistics are off the scale and his numbers have brought him to the attention of scouts including Liverpool, writes @johncrossmirror

Jurgen Klopp is said to be eyeing up cover for his first-choice left-back Andy Robertson. The 23-year-old shows similarities to the Scotland international with his deliveries, and fits the mould of the type of player Liverpool are targeting at Anfield.

係

講起bang 就諗起軒

迷軒都係咁講
唔好話英超第一中場，全世界黎講kdb都係最勁未必之一

Ciri我覺得ok，幾有貴族男仔頭feel
Yen&triss

【Globe Soccer Award 2019】

尋晚喺杜拜舉行嘅第十一屆Globe Soccer Award頒獎禮，利記得到三個獎。

最佳球隊︰利物浦
最佳領隊︰高普
最佳球員︰艾利臣

可惜係曼城,硬係公關做得唔好
無咩人瘋狂吹奏佢

利po日常

YEN 演技都OK 樣都唔差係唔似
TRISS
但最差一定係啲黑人精靈同fringilla 呢個千奇唔好貼圖

我睇佢些少比賽片段
畀我個感覺，打法同功架
係好似 Robertson
基本功唔錯，傳中功架好似 Robertson

阿記auba 要走了

諗起torres 都係冬季走

個時啱啱開始睇波 鍾意gerrard torres 就睇利

先知原來廢到仆街 仲要轉過頭走撚咗

賣埋佢會唔會護級

到底去任食火鍋
第二轉比既牛 係差過第一轉係咪定律黎
頭先食3xx既餐 再加牛 比啲次貨我
我開聲話佢先比返正常我
而家係咪要返基本既野 價錢內既野都係錯

原來一隊12月全勝

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

個時利都冇事啦

而家我係元朗,鍾意食鍋心粥底都好過食任食
起碼一個價錢($200),食海鮮都食到飽

聯賽杯？

利有買阿蘇頂住嘛
卡路爾就算鳩數啦

我覺得係誠信問題 當啲客弱智定傻...
唔同色同紋都比人 我咪追加你一碟半碟
我問佢先死死氣話 啲牛部位唔同
咁你一黎直接答我唔同級數咪算
唔好話咩未融雪係咁 洗唔洗換碟比你咁

btw你講果間係咪西菁街果間 好似叫蟹仙定咩鮮
我食過一次 好難食又貴 完全唔值400幾一人

記得carroll入city 2粒
第一件波衫印左佢

牛好唔好,真係望一望就知,
未融雪係咁都講得出

間野唔係西菁街,係世宙入面
好似都有幾間分店,$200唔係任食但可揀幾款海鮮幾款配料,夠飽

完美風暴：武漢出現SARS

個陣阿蘇同佢2揀1
最後印咗阿蘇

搵搵先 得閒去試
呢種蒸完海鮮再食粥底既我食過兩間
都係一般般 啲海鮮普通入到口
個粥底再無限加菜蒲先正

有冇諗過當年古狗都係咁既級數
半季18場13球8助
數據仲搶眼過kdb而家

間野係葵芳大場 唯一一間任食日式火鍋
除左加單比較失望 其他都ok
可以再食

第二幅想點

但表現其實kdb全面好多

個陣C9黎之前又係勁到飛天 點知一黎利就柒晒

記得book位
我上次加左錢轉龍蝦,無伏
其他都係正常水準啦,但勝在夠平夠多

揀錯

新舒利亞 空中霸王

古好波唔多講
迪布尼我成日諗佢對腳用咩做
點解啲動作擺幅好細 但射出黎球球炮彈
不費吹灰之力就射啲急勁波

想揸...

當年既35m 去last day追一個傷左既人
係幾咁panic既一個選擇

近排佢仲夠膽話從來都唔想黎利
心諗利子好撚想你黎咩

春運仆硬街
送大禮了
屌佢老母

不嬲我都覺得佢係最強中場

睇邊方面啦
單講進攻侵略性黎講古狗一定勁啲
入球能力太高
但計埋其他就差過kdb

雖然反軒
但都要講神軒先係最強中場

賣走蘇仔釋放唐寧同卡路爾

高鐵直送香港

佢最勁都係傳中 睇撚到眼都突
遠射黎講睇慣左古狗返而唔覺得kdb好撚勁

wombo combo 都市傳說
仲有youtube downing crossing 100/100

西面嗰半季真係世界級

唔想又黎
隊友要google先識
呢條友只係贏天賦就呃左咁多年飯食真係無天理

剩係記得比佢入左兩球
之後就買佢番黎

屌其實佢都好撚慘，想係母會做英雄，點知比人當貨咁賣走。。。

可惜係千古絕唱
唔會再有一個攻中咁適合利

勁得半季 得個body 勁極有限

其實嗰時成套戰術圍著佢起，只係利去迎合佢，唔係佢適合利。。

佢係要唔走嘅 點迫到呀

又唔好咁講 互相合作姐

嗰時佢都係𡃁仔嚟姐

個問題係
佢勁到令利可以圍住佢
當年既進攻其實係行雲流水好多

但佢咁講 好輸打贏要feel囉

反而中意佢初初嚟到頭1,2季 啲killer pass真係J撚到出血

鍋心藍架

當我無講過
唔知佢藍

一定送黎香港
注意身體健康先

個時無買阿古路,買撚左佢
人妻又係,無買施華

佢同啫喱做過隊友係hull

Borussia Dortmund are willing to cash in on Sancho as his stock may never be as high. He has been problematic for the German club due to off-field issues such as missing training, being late for team meetings, being fined, his attitude being questioned (via @garbosj) #BVB #CFC

煩膠 不了

廢中唔會要D紀律差既球員

好似係爭唔到
aguero 唔肯定
sliva mata 一定係

你以為唔買佢哋真係會買到阿古路施華咩？
Torres之後根本到宜家先再有能力買到有級數嘅球星

OK
J少個

點解多仔咁多呢D人
反骨,無紀律
就算高普時期已經有

嗰幾年只要有人插手爭，幾乎係無爭贏過

阿古路好似39M就會買到
但馬體會好似唔肯一月放,然後利就買左卡路爾

得罪講句無買Carroll 等半季都唔會買到

老女人

所以各位阿fans 唔好ff咁多
有人肯黎都偷笑

那個了喔

好想同佢那個了唷

我唔介意呀

諗起沙高...

比人砌禁藥生豬肉之後就玩完

有無人覺得kdb打法好似謝隊

所以獌狗阿狗咪撚同利比低潮

你自己揸住 拿卡奧巴 奧燒 普巴 拉舒 martial 都踢得咁撚7 就抵撚死啦

利學臣教個陣要用保臣 高捷斯基 比甲前鋒物鳩祖雲奴域 蘇格蘭咩新星danny Wilson (踢緊mls)

推波射波斬波倒模咁

有古仔同冇古仔直頭係兩種陣式 古仔攻中做核心 攻勢主要黎自中場 所以嗰陣唔攻得既閘好似佳尼都可以用

而家就倒番轉 三中場主要做駁腳dirty work, 攻勢反而交哂畀兩閘發動 但對閘要求非常高

其實而家反而穩定d 古仔做真核嗰期 佢狀態一差 或者畀人mark得緊就好大鑊

最理想梗係三中場有人識做埋古仔既野啦 但邊有咁理想 F$G

KDB可以做埋playmaker
全盛時老四做唔到
迪布尼都做唔到老四個種隔幾場就狂轟一野入波個下咁痴線

早排睇youtube,日本仔剪左條謝拉特炮,好好睇

幾十歲人仲係youtube睇利記打飛機

Exactly 宜家套form效率高十倍

啲動作似到十足
可能細學睇謝隊大 唔出奇

返工唔睇youtube唔通睇CCTVB咩

我覺得只可以話係穩定
古狗個陣如果有態
根本場場都入到人3 4粒

嗰時要祈禱古狗有態
宜家唔洗
That’s the difference

Salah而家好遲頓

沙拿有態都得

所以用古仔做真核可能會冇英超 因為英超最緊要穩定

我哋同鏝城唔同 人哋條中場 KDB D施華 B施華 馬列斯 Foden 甚至耶耶 根度簡 個個都識做波 即使有一兩個唔足狀態 都有其他人補 我哋就靠死古仔 其實玩法好唔同

how long do you think...you can live here

冇乜紀律, 又星味濃,呢D似去獌

咁係因為人腳問題我地得一個古姐
如果我地有2,3個勁攻中,中場夠創造力,都可以打返中路小組

2,3個勁嘅攻中宜個年代要做到宜樣嘢已經好唔簡單

咁一定係 但我哋班主係F$G

所以高普都算係識因才施教 手牌有乜料就砌返個最岩發揮既陣

我反而鍾意而家咁 左右兩邊兩台發電組合 事但死一邊都仲有一邊用

Jelly呢排靜咗好多 攻勢集中晒右邊

其實理論上有一個勁攻中已經可以4231，只要佢狀態好

其實好難講邊套戰術好，就算我地依家一樣都好依賴2閘狀態，好似琴日咁2閘冇態都係好彩先贏到

講真如果用返古果陣套form,又有vvd, Ab, 進步左嘅Jelly同Taa，一樣可以全勝，仲多變化添，古冇態都可以轉form

我記得有人係當兵 好似係新加坡

我諗高普引入基達 沙短呢d都係想做呢樣野 但現水平佢哋未到古仔level

回家吧

差不多冬至 古仔應要返利物浦

不了
其實我想利買werner多過sancho

James Milner or Jordan henderson made the most appearances in Premier league this decade?

同埋用古呢類齋攻擊型球員 就意味著中場少一個逼搶第一度防守點 都會間接令兩閘唔可以攻咁前 所以唔係話進攻點多就一定好

werner 一定去拜

Sancho我覺得不了，睇咗好多精華都唔覺得佢真係咁勁
不過作為球迷，fsg肯買我都ok，但係賣沙拿去買辛祖我覺得就唔係咁抵

最後個大半季踢上半格 已經好少比人拍甩波

拓7是最後的拼圖

現實係 有古就唔會有VVD

如果打左邊,文尼又勁好多
打右邊又無沙拿咁高workrate
如果咁貴買潛質,要浸2年先用,我寧願比機會67

雲拿啦，好高效

佢係team player多啲，創造力唔算好高，但幾全面，真係似全盛啦子

雲拿唔肯踢後備啦

Livarpool

係得堆反利話我地成日var得益咋嘛
對維拉 屈仔果兩球越咗條鳩毛又唔見佢地提下

但無論如何都要買返個前鋒 我哋三叉戟已經出現疲倦 沙基利又傷 ox傷埋 origi只做後備殺手角色 雖然南野加盟 但人手短缺

無位俾佢踢 一年淨佢份糧都20m 仲要阻人地完夢疤塞 人地要接美欺捧做疤狗核心 咪阻人地發夢達啦

Manchester United +3

[member]幾點收工

我要等到7點
[member]

可以踢Salah 落後備休息下

獌狗又冇籍囗

9點
1月2係公司睇利

Office 冇人理真係好

同埋ab

廢沙LAN左未
今日同其他FD食飯有5成時間圍爐屌廢沙
個非利FD直接話賣Q左廢沙買阿當馬算啦

態沉個一排就要賣
珍惜沙拿啦
佢拉鬆防線背身分波嘅位都唔係咁易搵到個同級代替品架

琴晚好多獌狗仔出嚟吠嫁 咩明叔神犬

越來越唔妥
上場直頭波都控唔穩做支點都死
你話佢MARK死都算
比埋單刀你推到落底線唔知做咩
都已經唔係一排 無波D速度有少少翻黎
但D腳下功夫分分鐘唔知要等幾耐先翻到正常水平
如果唔出佢分分鐘又發脾氣
咁不如放去意/法甲比佢做土霸王 比翻D信心佢好過啦

戀空同smile果陣

戀空首歌正到

識野 好少人識首野 好撚正

btw 紅線都好聽

依家諗翻古其實都幾慘 由利市嘅天之驕子變成人球咁
當日走係想奪冠 依家一巴巴俾廢中摑落嚟

佢自己揀嘅 當初又係佢自己抓爛哂塊面咁要走

佢唔走我地未必有冠

同長瀨智也拍嗰套先屈

my boss my hero?
個時又好似後生得濟
我反而覺得今日子到逃恥個期最正

"Stay here and they will end up building a statue in your honour.

"Go somewhere else, to Barcelona, to Bayern Munich, to Real Madrid, and you will be just another player. Here you can be something more."

咁貴
那有錢

正
聽返覺得自己好老

屌邊個再講賣沙拿
屌你地前場牽制
背身用身位
有邊個好過沙拿
無左沙拿係右路我敢肯定taa唔會有加乘
個撚個淨係屌埋門個句
睇下賣左沙拿求其搵個人
你地實後悔

包皮換沙拿 deal?

Deal閪咩 D錢比FSG買遊艇好過

講利既超級射手好少提到大清
事實上佢既入球率分分鐘高過S7

黑狗死全家

一直都好中意佢,佢拍蘇狗果季火力勁過今年,亦都係我最中意嘅一年,我覺得蘇狗+史獨先有食硬對手嘅感覺,但哩兩年好多-6波,場場救心

唔夠靚仔

13-14嗰季入咗101球
可惜入埋入埋都唔夠俾後面失

左面成個弱能兒童咁

靜啦屌

個身型好怪

當年係幾柒

米拿好似同衣家差唔多

一時帰国の南野選手、英国へ出発。

我唔知係戰術問題定點 沙拿好早入左中路 同法明奴撞左車 仲阻住中場後上插入禁區 背身攞波都唔係沙拿強項 一場都唔係成功好多次 我覺得而加比沙拿去左翼 比佢落底線同羅拔臣夾下 仲會有新鮮感 人地都唔會咁易mark 好過而加連射門都冇埋 要比佢用下其他方法攞番信心先

大肚婆都搞 痴線

who

啱啱買左波衫
想印歐聯章同字 再加世冠章
邊度買會平dd同有貨

我見飛龍冇字賣

好靚仔

求咩其姐
賣左沙 筆錢買番個big name都得啦

而且你唔撚好同我講咩位背身囉波 開季定上季尾
放十球比佢, 佢一定要咩位, 咩到自己都失平衡 再唔係就訓左係到
係依家先有D波係放比佢追 咩位個問題先無比你睇到咋

我第一個唔後悔 作為利迷 有咩風浪未撚見過 學神唐0都見過
洗撚驚少一個翼?

有價好賣啦,換隻包皮或者辛祖都好

D狗拉大肚婆貼文宣

popo

睇到熱門台個po了

賣左都唔會轟哂落去買一個big name
拆開買幾個就會

仲冠種過皇軍同納粹

沙賣得平就可惜 如果150m 真係唔後悔 俾67踢下無咁嬲

換個箭靶咁解

係咪我太耐無入黎利Post
依家大家好似真係覺得自己隊波係班霸
賣走粒星都會好快有第二個big name replace咁
哪裡來的自信...

再講 你地成日屌既F$G 收到舊錢真係會同你買人咩
Salah好好醜醜今季數據都叫唔差 唔洗人地一無態/上腦就要賣人掛...
至少 守佢隻閘唔會敢下下爆上黎助攻 或者次次都搵1-2個防守球員守佢 咁都叫有作用啦

假膠到

ching 點解要咁做
字官方獨家咗
出面聲稱有嘅都唔知佢來源

剩係睇到埋門果腳閪 睇唔到其他野咁

到時靠你整迷南黨gif 圖了

利post日常格劍topic: 迷軒反軒 / 清洗水貨

睇到佢推波推出界

討論韓妹子

輸既只有反軒同賣沙拿派

早兩個月咪試過有場冇沙右邊就即刻死哂囉

貼gay圖

睇唔到 唔知道

this year (2019)is our year

個個一傳個波比水貨 水貨都一定斷咁濟
佢以家一係後腳傳 一係鳩比一腳波
連對狼隊有球反擊 佢都可以甩埋

佢地識閪睇波咩

next year is ...

成班柒下柒下咁
無左沙拿即時廢一半
就算佢表現唔好都一定要擺系度

好似想續啦子1年

收工未呀

續完10m即放比修頓

竄擾作用都好重要既
比著你係對面 你想對水貨定對沙短/力子先

打FM續左啦子，米拿同早安，直至退休

支持

「沙拿啦 我阿婆都識守」
開頭以為佢地講笑
而家覺得佢地認真

除非買到個勁過沙拿.如果唔係冇可能放

狗到

賣走沙拿 利囝們認為F$G會搵邊個放嗰個位？美斯？C朗？有呢d level當然做到水貨而家既牽制能力 但最後F$G咪又係畀個google人你 唔係咪又係等廢中玩一兩年幼幼培育囉

屌沙拿主要都係屌佢埋門炒飛機 但牽制對手一兩個後衛仲好ok 唔係何來有空位畀其他球員走

唔好咁快又沙拿躝住 畀d時間佢攞返信心同攞返順腳風 睇得出佢自己都好急好燥

沙拿加錢換包皮 制唔制

南野應該買黎頂啦子 唔會續約架啦..

制
但無可能
成事既我幫哂成個利po含

ⁿ

咁唔好買 冇人想比你含

又高價買中堅 邊有可能

仲要得1米84

64M
唔信fsg轉死性

死火
咁即係出面得英超字？
咁如果唔印字齋印章幾錢到

又呃撚含

唔撚要中堅呀
左右閘呢屌

Carlos打中堅
gomez就可以打左右閘

可唔可以直接買左右閘

老母送新iphone比mane

好似又真係可以咁講
31號打番次飛機唔係好過份姐

米拿續約clyne復出如新人加入

我一向都係三叉一個都唔可以賣派
啲人淨係睇水貨7
但同佢同級既 又要紀律好 同隊有 chemistry 又唔會打爆薪酬架構既 你一係唔會搏 一係買唔起

sancho 麥巴比果啲都有紀律問題 廢中唔會用

其他唔講啦
但如果fsg癲到換包皮我一定讚成

仲要睇點換
一爆薪酬架構分分鐘變第二隊獌

包皮無咩可能
辛祖反而有啲機
英人就算唔岩用都點都有market
同埋人工無咁高 唔會打亂個薪酬架構

仲有個方法
搵人去開anfield 幫你印
另外唔知普通官方店有無，有既話好似最近泰國有間

唔得 咁樣無得顯示高普係球員改造大師

世冠章應該都係官方獨家

小朋友先會鐘意結衣

Liverpool 'agree Diego Carlos deal'
Liverpool have agreed a deal to sign Diego Carlos according to reports in Spain.

人地一部iPhone 好似碎銀咁 話送就送

人地一星期人工都買到一百部iPhone

點解細個唔踢波

就算踢波依家咪又係上黎鳩UP

有無巴打知呢件點?

西班牙D新聞永遠都係笑話 睇下就算
再加上唔太覺得真係要多隻中堅...
糟糕美斯打中堅好過佢打右閘極多
乖乖地買兩閘替補算啦大佬

從來冇9up過

6.4m都唔會出啦 64m

同期既長澤雅美大波又靚

offtopic問一問
因為小弟部7plus玩左三年之後完美收皮
想買部11黎用
大家覺得11Pro好定係Pro Max好?
都幾常影相+打機

有錢買貴
冇錢買平

係香港踢波，宜個歲數差唔多轉行做碼頭咕喱

香港踢波冇支援。勁到美斯咁都無人嘗識啦

賞

可以PM問下老母 / 文尼

我作為小朋友都唔會鍾意結衣

On9

高普忍受唔到長期都有中堅傷咪有可能會買

咁睇黎matip同懦夫都有排傷

老虎下季都走

貢串

其實阿狗做咩姐 有安利簡唔諗諗拉比奧特咁有趣

2個買哂番去囉 我又唔覺沙利好重用安利簡同拉比奧特 再唔係咪回購藍斯

3個入面買2個平靚正 祖記中場多到出唔哂

流料多 64M買個普通中堅同80m買麥佳亞有咩分別

會 但一定唔會64m買

眼訓

除非vvd級數啦
64m買拿波里黑鬼我ok

唔啦 睇下philips 打成點先啦 佢硬件同軟件都有 再跟下vvd學野睇下點

你唔係太耐無入POST 係你太耐無睇波
唔係一無態就屌, 係佢場場都獨食無態
就算第一年 我都一樣係咁屌, 佢入得波多, 但係浪射亦多
唔肯交既重多

我反佢多過反軒

留舊錢買蘇恩古仲好啦

嗰陣糟糕都無諗過經VVD 調較後會咁撚勁，留名睇Hoever 同VDB 拜師

呢三幾場好咗好多喎，仲嘗試好多撞牆同後腳支點，有時唔明點解屌得沙拿去到袋底泥咁，其他球迷恥笑嘅少，羨慕嘅多，偏偏屌得沙拿最甘嘅係自己人

想像唔到如果連美斯踢利0g0a會比人屌到點

呢個反軒係要咒軒腳既賤種尼
唔使理佢

連理非btw應該會叫死全家斷腳

男人唔好用大機 (放褲袋太麻煩）
11 pro 開心使用中

諗諗下屌摩屌卡都未比人咒死全家，就知利子有幾大愛同包容

老老實實
我覺得英超尼講
文尼10G6A
沙拿9G4A
明奴6G4A
呢個數字係幾靚

睇波覺得隊波鳩下鳩下
但入球數字係無咩點大炒人既時候都幾好

健康過阿車咁Auba abraham一冇態就成隊啞火

其實上季神射都係22球
今季有華dee爆seed個比較先咁大

係呀
其實我幾感恩架啦已經

岩岩查鏝城 丁力11G 亞古獸10G
但助攻數字加埋仲少過so called 自私沙

kdb包辦哂所有助攻

想當年費sir隊獌都係場場1:0但贏英超
感覺係能屈能伸，唔洗場場chur盡
我覺得幾似而家，雖然拎獌黎比喻

第六感覺得基達下半季會打得好好
佢同沙拿d互動好正
希望成真

第一季直頭神級表現
第二季都仲係神射手之一
今季英超都仲有9g4s 利進攻機會多當然唔入都多 不過有d又係炒得過份咗 腳風既野要d時間 越急越衰

咁既表現呢位巴打都要由第一季屌到而家 會唔會太高要求

數字反映一切 全隊進攻點平均 唔會話一兩個球員唔順（例如水貨）就成隊柒哂

咁佢今年又冇舊年炒得咁誇張既
舊年有幾場真係會有個種有價好賣既feel
今年起碼冇場場炒4 5球單刀

Liverpool 'prepare move for Max Clark'
Liverpool are reportedly keen on a move for Vitesse Arnhem’s Max Clark.

下年都有得印架MA?

金章+世冠+7星

唔知邊部有廣角
總之邊部有廣角就買邊部
試過係正好多

入球轉化率太低 吊起佢黎打

預計基達受傷場次:
2.5場
糟糕:
4場

請珍惜

好衰但係駁唔到

呢D就真係似樣

哩啲google似樣

買都下年啦

有返個後備好好呀

下年nike, 不了

NIKE唔係會好過N仔咩...

荷甲 crossing王 又係英撚
暫時幾睇好 係唔知防守點

咁好似去秦國都ok 如果有

咁d章邊度平d

下年有金章

我會訂 pm

買中堅概重點都係托價啫下化
比我地缺中堅概大有人在

流料

Why not both

三寶放主場好似開心d
唉買左件空嘅又唔知點印返

淨低果5%係咪250同diouf

我都係咁諗
但白色作客又好似幾靚咁
定聽上面利字意見下年先印

奧雲?

怪利官方/NB 戇鳩獨市政策，我件今年黑龍貪快手又係買左空衫

下季都有世冠

25仔

買件6星白色囉 其他就唔加
下年先一次過

糟糕

會俾人笑 書又讀唔成 又矮又樣衰

BTW 你提起黑金
行過東涌見到OUTLET好多主場+黑金
不過要買幾件先有DISCOUNT

正常M L碼都有

Carlos打唔打到閘

準時返工

著過咁多款波衫
Warrior nb cutting係最好最舒服
Adi就垃圾cutting垃圾質料
Nike就貴得嚟零design

【2019球員篇】

2019年球會級別、個人級別以至到國家隊級別，對艾利臣絕對係豐收一年。

歐聯冠軍 🏆
歐超盃冠軍 🏆
世冠盃冠軍 🏆
美洲國家盃冠軍 🏆
國際足協年度最佳門將 🥇
國際足協年度最佳十一人 🔝
美洲國家盃最佳十一人 🔝
耶辛獎 🥇
英超金手套 🧤
歐聯金手套 🧤
美洲國家盃金手套 🧤

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

張圖有收藏價值

可唔可以叫佢剪返頭髮同gel頭

仲有張係咒軒斷腳
無save到

上一個係利注重外表嘅龍。。。

浪子feel幾型丫

仲有軒達臣
當年同250一齊扭計唔肯續約

反軒嘅全部都係垃圾
仲要係藍。。
你走啦我唔想搞大佢

又借d倚反軒

c朗依家先整呢個頭，遲卡利奧斯幾年

NB cutting 真係好
可惜唔識做生意

其實我每次係英國官網訂，未試過買唔到

件黑金龍又靚又舒服

講起黑金
好似官方仲未出過歐聯版
今年好似有場a1打歐聯仲要貼膠紙遮WU

所以有時唔可以怪fsg唔想續nb

屌完佢又會扮哂野潛一陣
然後又上黎搵人互含

寸撚到有錢都唔賺賺

官網都成日out of stock
街舖先最離譜 咩撚都無

根本係佢地出唔到大量貨

我三歲嗰時已經設計到

係 仲fit size過主場

祖國🇬🇧官網未遇過

諗緊搵唔搵舖甩wu印三寶

琴日無啦啦utube推薦左一條何wayne嘅片又幾搞笑
咩打狼隊利放棄左利記殺著 高普時刻

但有部分又講得啱
越位判決係越左就越左
冇得話差唔多平排就比攻方得益
條尺又會去返個人到 咁var冇意思

但劃線真係要搵電腦畫同條線幼啲，pixel高啲
2020都黎都仲咁低清

我好懷疑佢賺錢能力，有錢都唔想賺咁，依家睇返利官方飛起佢真係正確，只係做得肉酸少少

仲有件六冠衫，夠膽死用舊design 轉左個章就當新野賣

衣家先諗甩啦比人甩加印加多百幾蚊姐

睇你買唔到既定義
上年件粉紅龍出過一次，一兩日就斷哂無返過貨
今年件歐聯主場，7月出過一批貨
之後就官網都無，去到11月先出第二批貨

真
唔好話利記，我從未試過喺nb街舖見過有足球產品
永遠只係得跑鞋/其他運動衫褲

果邊讀書？

佢唔係做緊老師咩

之前印得衰寄返件衫去換 未收返呀

係香港訂直送

咪係
不過點講都好
1718同1819呢兩季主場係我最鐘意
仲有125周年都出咗幾多靚野
都欣賞NB嘅
只係而家係時候改變

米隊 2.0?

一樣樣

俾文尼屌完,沙拿做決定成熟左好多。而家佢先似喺個團隊入面。比起上季進步唔少。

印WU版就無斷過
歐聯版一定有斷過
當然，如果佢出你即日訂就一定有貨既

6星 有出白色？
以為得黑紅

佢無貨定點

真係咁咩
唔係話佢唔勁
見佢依舊要衝入人群中

假腸定咩
咁撚人渣既

19年最後一日唱番首lonely christmas先

某啲利迷真係當左自己暴發戶咁

搵左jaqculine 先啦

無論沙拿幾肯配合都會比人話獨食同浪射
明明今季啲shot selection收斂左咁多
叫做有open look先起腳 入唔入就另一回事
但起碼唔似上年下下都起腳

SANCHO成唔成功都未知數, 得包皮真係世界舞台證明哂但邊有咁易買到
阿賭PEPE輸左搞到要護級就知邊可能而家賣主力博個要估既

痴撚鳩7線 可以拎ge獎都拎撚哂

買佢番黎個陣完全冇諗到佢會咁屈

嗰陣買完有利子話佢水貨
話對利失左7球d 手法又唔好又剩

其實依一兩場 普遍都冇咩外國fans屌佢踢得好差
至少IG啲留言都係正正常常
唯獨依到利子屌到佢傻
明明對上打屈福特做救世主
之後好快又轉風話點解依一兩年都咁廢
係太善忘定點其實

因為有個叫阿當保丹既球員打利上左身就比利買左

我都有份 睇佢羅馬d波成日褲番前面好牙煙

依家d波好多都褲左右邊 救單刀夠定

又有神救reflex 冇佢歐聯救拿波里個球一早收左皮 點有咁多杯

依啲係今季暫時highlight

覺得沙拿廢咗好x多 點解會有人覺得佢勁咗 係咪弱智

湖北省相關部門隨即發布消息稱，武漢市政府在本月發現病毒性肺炎病例27例，均診斷為病毒性肺炎或肺部感染，其中有7人病情危重，另有2人將在近日出院。部門調查發現大部分病人均來自武漢市江漢區華南海鮮城的店舖僱主或員工。

不嬲連登風向都唔係風向

人手置頂
呢條友作為球迷定香港人都係賤種黎

大家欣賞足球既角度唔同
鐘意睇入波 睇翼鋒攻中下下轟爆對面防線既 覺得沙拿廢係唔出奇
我會睇埋其他姐

根本不知幾多隊想要
佢個級數點都係世界最頂級個幾個翼鋒

非洲豬瘟，黑死病，sars,邊樣毒d

借問聲2號佳尼係咪仲喺球隊

傷緊

傷成半季

以為賣左去般尼

對人黎講 應該係Sars

賣唔賣到10m

送緊黎
唔知比件新我定換字

英籍
1500m啦

謝拉特比面都要放落去啦

刁刁 ：好戲在後頭

講表現又冇可能放艾加落去

個問題係佢自己好似都踢到無哂信心
見佢起腳唔知點解就已經覺得唔會入
不過以FSG既性格 大家都知唔會加錢upgrade
都係睇佢自己幾時pick up返個態

應該放skrtel

支那既然出到賀建奎呢啲視科研倫理道德於無物既人
你同我講sars係支那人為搞出黎我都信

咁唔要古打433後面4件同龍都無問題
防中邊爐好重要，雖然前面有so7，但點都要有人執屎，所以換唔到軒
結論係如果要g8就唔要古

以前讀mphil果時都好驚自己會搞搞下搞左啲奇怪野出黎

上次有位ching同佢講

我驚你現場睇軒捧盃會激死

我同現實啲利fd笑到噴水

btw 盲反死全家 （理性反OK

原來你係生化博士

g8/明奴都未放
幾時到古

1500m貴過美欺

又唔覺得「整體勁左」
但都覺得有野勁 同有啲方面進步左 尤其心態好左

碩
以前聽講過有大陸人係壞左既hood玩virus
真心啲大陸人係好撚顛 會Hand carry啲樣本過關返大陸

唔係啦，都係獨食狗一隻，快D賣啦，畀位日本人上

帶去中南海呀

咪我

到而家都仲嗌賣沙拿真係on撚鳩

痴線係壞咗嘅hood做同係普通書枱做分別唔大

繼上次隻cctvb狗反軒後
又多一條藍屍反軒
證明反軒=賣港賊

咩藍?
唔撚好屈我係藍色
我黃既

理性d，古埃及文明其實好勁係疤買撚完迫佢打翼，明明古速度唔快，但你要打攻中，又點搶得贏美斯個位

其實今季文尼既踢法真係好好J
射波有角度 助攻俾波唔錯 唔算獨食 有鬥心

J到癲

然後俾人睇cctv睇到
最後係罰一個月無得用hood
輕到痴撚線

唔好咁講 ，在座大部分人都反過軒
利申迷軒創黨成員

Yes

不嬲都理性反
係你地唔理性姐
橫傳果期都唔知幾多人反佢

所以大家唔好同隻賤種狗六等星9up
由佢單機再死返去同啲藍朋友圍爐就岩

咁老實講 宜家真係傻鳩先會盲反軒

反好正常 總有啲球員你會睇唔順眼 唔鐘意睇佢踢波
但盲反就賤種囉

係ust讀嗰時，啲大陸人都係痴痴哋線
成日唔換甚至唔帶手套
得上海嗰班正常少少

呢度屌水貨都係有價好賣 躝去後備

扑7左

短褲我接受到
踢拖去做lab都好撚顛

軒執屎ok，早排高普叫軒打overlap拉邊既誠效都ok

依D LOGIC同利記盛世既話香港就收皮有咩分別

我迷軒係軒打翼果陣，打中場反而無咁迷

未完全封鎖 要提醒其他利子有賤種埋伏

原來有得加原因幾好wo，係咪要unblock再block先加到

軒就好似紅酒
每個時期都有獨特既味道
你鐘意另一種味姐

踢拖local 都好多人係咁

我成日覺得反軒係講笑咋喎

唔覺心態好左
反而愈黎愈覺得佢以為自己大球星 獨到仆街

從來唔會完全封鎖人
留尼睇五毛風向

屌 好撚dirty囉
我地係短褲都唔得

俾文尼屌完之後就好左唔少啦

好似有D柒

係邊間u

已射THX

打李城果場球單刀好撚離譜 果陣仲係未開記錄

堅？幾鍾意v領

ching你唔可以淨係睇李城果場

求其講一場姐 要數真係有排數

其實好想用返真會徽
用左成十年呢隻雀

佢係好左 唔係完全唔獨
宜家遇到啲差既位佢做多左好多策應 都有一拉幾俾人走

李城果球啦 我覺得與其話獨 不如佢帶波帶甩想追之後7左 可以接受啦

覺得ok，有啲似candy個件

中大
之後去左醫院做 就無了

我同屆同好多組爸媽都好多入咗醫院做
其實好唔好做？

C朗都做唔到啦 要計足晒所有機會都要入 場場4,5,6 邊有可能

賣沙拿...是但執隻英冠翼都好用過佢

拎住mphil搵醫院RA 22-28k起薪左右
唔多 但都夠用既
做藥廠會再高啲 但我想讀返書所以無要到offer

中

牙朗咁靚仔
隻埃及狗都係返去起金字塔啦
好似係

廿幾k工時係點玩法？
有組爸係醫療器材公司做，會入醫院幫手做手術，好似好好境

同埋要睇返打法 佢經常都因為高速帶球或者揾到空位先有機會 呢 d情況下唔係易射
一個高速球員又可以得到身位 有時助攻唔差
要勁到美斯咁先收貨咩真係

9成都係9-5唔駛ot
但唔guarantee囉 因為全部contract既
你永遠唔知佢幾時唔續你
我識既人做RA都係想讀返書
一係想讀醫 一係想讀其他醫療專科咁

我夠膽講
美斯射失open chance或者比失波
依到一樣屌到反枱話要即賣

我都係做左幾年先有e個價搞到我都想讀番書

好撚凍

你怕凍架

攬我

黑紫買比女朋友著實好正

哪有女

點解要紫屌你老母

配第2隻色咪好

有鳩不了

半季12個助攻

我女ok

搵Gayita都得

呢條友真係bug黎
傳波識轉彎都算
射門係幅度勁細但下下怒轟咁

過來畀哥哥睇下大個左幾多

睇到呢張圖

會唔會係中共放病毒做活體實驗

咁我都夠膽講 唔好拎美斯黎
世界上冇幾個前場球員係單刀入球率唔夠3成
雖然好多時單刀機會係佢自己爭返黎
但場場都miss兩三個big chance呢個係唔可以接受

大概100kg

咁真係幾大個

滅貧

已經瘦左啦

小妺可以抱起哥哥黎

2020倒數

• 距離終國武統(吞併)臺灣
- 只剩下：1天

• 距離終國上海成為"國際"金融中心
- 只剩下：1天

得返9個鐘

我做到第三年先有宜個價
不過宜家宜份坐係到都年年加人工

已經印曬傳單 光復台妹 膀肛革命

計到美帝檀香山
仲有27個鐘

都話唔係gay

咁呢啲工本身都係俾人做跳板 無乜人會長做
其實撈科研又真係餓唔死人
不過只限生物醫學類

新post lm
下場可唔可以唔好再出水貨

會用老母打翼

Origi
Cut in 射波goal conversion rate好高

比個機會沙短同你

origi一定要打正前

下場又踢四點 是咪要迫死利子

好掛住佢同唐寧兩個

冇人打翼

沙短傷左呀
南野無半年都無得出啦

着住小背心嘅唐寧

等收工

咁快實物都有埋
下面咁似17/18

Call me?

有金章出得再西都係要含淚買波衫加啦

收左工去做尖

為今晚衝擊受做最後準備
你...你...有冇諗過...我地既感....感受

多左隻字

駁唔到

證明我地唔係盲迷
係真係比軒ge努力感動到轉為迷軒

無波踢都推咁快 點追po呀

沙士

仲有個隻狗狗文乃都要扑

沙士全民口罩

無女
尖6點收

咁似NB設計

差唔多做完

125年個件 領鬆哂報銷

屌4點先放工

Gay?

上面果件咁無利狗味，玩返經典配色好過啦

time will tell

Hi gorgeous

1定0

今年拎埋英超NIKE大把錢搵

GAY到

利撚不嬲廢青多

唔睇波台公海是旦啦

咁早
我都收工了

冇上過舊登利po
由買軒個日已經支持緊

人人都會睇波，但唔係人人都有宜個智慧睇

你係咪傳說中賣m18波衫個位絲打？

條仔知你迷摩所以怕左

都係果句
有人飲酒
有人品酒

有再算啦

靚過NB本身想出嗰幾件

我假假地都係迷摩黨主席

賓妹？

你認錯 呢個迷摩係on9仔黎

肥賓靚女啲

真係絲打...?
無聊禁下個起底制
見到你依個Post
屌你老母，TB死全家！！

姐係... 你係女 但係你又憎TB搶你條女...?

舊登利post
每日都會為軒同br格劍

你仲樣衰過肥賓？好難想像仲可以再。。。

好過早幾年茄蛋 一件未買過

艾加

艾加真心型到癲

下邊嗰件麻麻地喎

想搵返舊衫印佢

好仆街

最型係王子第一場倒伐

隻脾

I have been fortunate enough to play the lovely game of football without VAR.
what it has become is after my opinion a disaster.
(Even though it helped my team today)
Just play the f...... game!

巴神

琴晚返夜
今朝好早收工
不過冇訓到覺

準備走人

所以就算係屌摩巴布，佢哋真心愛利記，根本唔會憎得落

篤爆人

呢度都係為軒格劍

上季係為基達格劍

宜家嘅反軒已經不成氣候

25古: Be Liverpool fan forever? 不了會背傷

原本ings都入咗12 球
一人carry成隊修咸頓

當爺 v 軒
佛地魔 v 軒
祖亞倫 v 軒
軒係最後贏家

點可以唔預埋名叔一份

其實除咗球霸之外，根本無人係軒對手。。

當爺gif好高汁

射術 >>>沙拿

修仔幫左利咁多，點可以賣垃圾比佢

都話賣平左當回禮

邊個球霸
小心講說話

又諗起王子既我永利

我利唔賣垃圾

佢份鬥心唔講得少，十足十九十年代班本土兵

La子季尾回家啦

真 冇2隊我地肯定冇今日

咁撚早

當年經歷過王子岀走
之後嗰幾個已經無咩感覺。。

仲有佢護波幾得

Ings 係咪上年同沙拿鬥入波多?

有冇人發現軒呢排打6號出多左出軒刃

好識把握機會
睇過幾次都係人地後面犯小小錯就會即刻比佢攝到位搞掂

高普叫佢橫傳就橫傳
叫佢亮劍就亮劍

其實我覺得佢好用過力子
如果留隊做後備都好ok

更新利記朋友圈：

修仔 紅牛：供應商
金絲雀：送分童子
般茅：大豪客
狼：殺敵戰友

仲有以前高普真朋友蝦多士

沙拿單刀 4次都唔知有冇一次入到

唔係傷2年真係可成大氣

但係配合傳返岀嚟嗰下麻麻
不過玩入攝timing已經夠做

比人兜腳踢落去都繼續追個波

新奧雲

羅馬都係供應商黎

力子have sth truly special

嗰年佢同軒受傷，br就捱唔著了。。。

有冇人有興趣去訂造1:1英超獎盃？

你痴線架？

Cls

想book巴士show off?

訂，刻定鏝城係上面

你個名

吹氣個隻？有

上年已經想整返個，不過淘寶個d好撚流，所以直頭想去訂造

南野report duty未

想係屋企隔住部電視一齊捧盃渣

e+贏撚左啦咩

日本人唔興玩ig? 南野要開返個啦

有無ching知訂金章加歐聯章衫邊度訂抵？

整定姐，今年唔得咪下年

巴打整到靚嘅真係不妨book埋巴士 果張"魚拉突巴士巡遊.jpg" 用咗咁多年 係時候要換張新嘅了

利申：攞咗先講

南野？follow咗喇喎

女南野岩唔岩

阿仙奴冠軍果條片都用左好多年，唔差在

希望上鏡個D巴打可以好樣D

唔好好似曼個班咁樣衰

Book巴士呢d等球迷會黎啦，我借出黎又有幾閒，前題係想問下有冇巴打都有興趣，因為訂造一隻同十隻價錢差好遠

屌max

但一定要有女會然囉

正
自high既極緻

代訂 850$

你住邊，我幫定你樓下個單位投訴

唔知會同邊個frd

勁On9

keita

咁可以both既

沙短

CLS

留名bin

恭喜 🎉
考邊條線

元朗駕院

開咗個啦

買車？

我兩年前考完冇買車已經唔識渣

屌原來係你

好撚煩牙咪撚再搵我

7年前, 考左2次都肥路試
係咪唔應該再考?
第一次天光道, 第二次油塘

公司會出架車比我

正啦 有公司車操

我都3次啦
唔怕比人笑就OK啦
識人考到第10次得左

老細迫我考架

你睇下佢幾戇鳩

呢啲人應該都係唔好揸車好啲

睇下衰咩
如果好似考8次車都肥果個港女咁就唔好考啦

而家考一次駕院幾錢?

全包好似成皮幾野
我家姐半年前岩岩考完

一日一po利真係多廢青

佢真係好有輕熟女人味
知道細過自己都嚇一跳

廢青撐廢隊

攝左幾多pad?

點解咁多人見我自隊兩球烏龍仲真打
我隊名都叫let u win i obj仲打

我係廢中

利推post速度分分鐘快過其餘19隊英超加埋

馬撚同獌都唔少人

唔夠李城同鏝快

我地打一轉李城都6-7個post啦
佢地到而家先得7個

又格劍走先

做假利

自己友先叫格劍
由得賤種狗單機唔算

Wohoho

條友一係弱智 一係唔識字
唔識分真假膠

Cap個兩年前嘅假膠post, 去舊登望下1314嗰啲先啦

笑到我

UP乜

條友真心膠分唔到

考棍van？
最近有d想考埋26 但好貴同排好耐期

我cap埋比佢都得

應該係啲知識水平好低 打份牛工手停口停果啲廢柴黎 所以咪屌人遊行阻佢返工

邊間？

俾人撚完一獲又潛水搵料
然後搵埋啲垃圾出黎

今晚大家去邊度玩

人地搵得好辛苦架你地咁笑人

咁多人屌佢剩係咬我一個, 係咪以前有過牙齒印？

屌過佢幾次 佢發現駁唔到我應該block左我

留係屋企同BB傾電話

幾時去飲杯

屋企

原來係因為我無block佢

有錢就是任性

仲話自己理性反軒
弱智邊識理性

睇吓傻豬幾時得, 德子多數唔得

【留多一年好唔好？！】

高普希望拉蘭拿續約一年，唔想明夏失去一位高質替補。

高普明白隊中競爭非常大，南野拓實加盟後有機會進一步減少拉蘭拿嘅上陣機會，易地而處明白拉蘭拿嘅情況，因此會尊重任何決定及結果，無需佢急於表態。但即使拉蘭拿最終決定明夏他投，亦絕對唔會一月被賣走，下半季亦會係球隊爭名奪利嘅重要棋子。

拉蘭拿聽日開始可以同其他球會商討明夏自由轉會，佢本人認為自己可以喺高水平踢多幾季。

拉蘭拿2014年由羅渣士買入，加盟頭幾年都係利記中場主力之一，明顯地深得高普歡心得到重用，然而近兩、三季傷患問題困擾下，表現時好時壞，經過幾個轉會窗招兵買馬後，上陣機會亦大減，與利記尚餘半年約下，前景未明。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

高普識波 啦 = 靚仔 + 有球味

自己官網訂

Wa宜件比佢係一哥打多兩季先啦, 佢哋又唔係無前鋒

落到場一定死衝爛撞 好賣命

醉酒佬：我冇醉！！！
一撚樣原理

高爸鐘意啦
其實唔續都唔西會買人

曼聯真係亂鳩咁黎架喎

但係要佢唔傷好似好難..
一個落唔場既球員幾勁都冇用

準備好抽獎未

同佳比佢都唔算傷得多

Lallana個髮型真係好正

呢件剛打起 留低畀76調教下好過

今季好返啦 好似係

系

想要iphone

啲人成日吹咩AWB好過阿諾因為阿諾唔識防守點點點

我只係想問：二揀一你揀邊個

牙諾 = 擺個中場係閘位
隊波無個神軒 邊爐呢啲中場塞返個閪窿一定俾人中出十亦連發其他隊點識用

利物浦不敗奪冠？奧雲：絕對可以

#3個回覆

佢自動私家車考左3次
26我都想考但又驚死考完都未必敢出街

幾歲？

Agger 樂仔放落獌度 等睇TAA中出10連發都似

獌啲前鋒唔肯搶點 到時就會無助攻又防守廢

屌你比啦子好黎好去啦
佢廢左呢個係事實

心諗點解你知道陳同佳成日傷..

玻璃人
同艾加一樣

其實阿樂防守包波個下都好左好多
係單對單比人明爆好輸蝕

如果利記龜縮、或文尼打右返黎協防、佢既弱點就唔明顯
前面係水貨、少協防就放大左佢既弱點

我都咁諗⋯

沙拿都算有協防
沙短先顛沙短係肯防但唔識防 剩係跟波走

脹莖軒式重炮

好多真打智障架UT 刷obj刷到燥
試下補個msg睇下對面點

勁密勁挺勁順滑 好羨慕

難道冇利子鍾意石原

唔係25咩

無懼質疑的軒達臣也是獨一無二

含撚咀很性感

石原不能直視
太挑逗

唔好搞我老婆呀你地

上戶彩咁樣

亞洲人唔夠多頭髮整依啲頭
整到同整得好睇又兩回事
同髮線又冇外國人咁靚
啦子而家個頭完美

究竟石原食過幾多日本男星

我都想比佢食

全部都係歐聯

有假新聞話利簽左個西班牙仔

歷查都抽水

以前咁多光頭佬

最多光頭佬個期

呢隊波活响而家 可能打英冠都唔夠力

係 勁有層次

正常

數得晒11個係乜水先係真利

好撚仆街

果陣有睇點會叫唔出
果陣未睇點會叫得出

下面張相咩事..後面兩個嘈交?

最有印象嗰個保臣 睇佢真係嘔血

連拿連拿拉爾拿

其實我都諗左陣左下角件垃圾叫咩名
通常大家屌學神時期好少提佢
好彩都記返起

頭先wiki下 原來而家都仲係31 仲打緊黑池

他首

不過連拿/美麗拉絲/芥蘭強都要中槍就真係唔抵
希臘佬都唔太差

我覺得都係作客皇馬個隊經典d，話晒歐聯，出啲咁既人

呢條撚屌廢到無極限

今晚凍
想同香港最強媽媽約炮...

噏得出呢隊嘢球員名嘅利撚 應該都睇化哂 就算水貨炒飛機都一定接受到

屌噏得哂

睇過點會噏唔到
果陣睇真係自殘活受罪

依家輪到班馬撚同獌感受下

佢幾時先識得收皮

利po日常 叫春 格劍 告解

個回覆有咩特別

數得出7個

呢隊嘅球員就算記全盛期 最多都係力查 強仔可以輪換出下 連拿 美麗拉斯可以坐下bench 其餘可以賣哂畀般茅

幾無恥先講得出賣哂比般茅

林鄭

仲有Shelvey 希臘佬可坐bench.

美利拉斯都 bench?

佢打法睇落唔多岩而家高普隊波嘅要求

反而認唔到幾個黑鬼

up得哂呢張圖 代表我老啦

佢地有排都未到我地黑暗時代嗰種灰同絕望
最勁嗰批人走哂
領隊鳩，成績柒，無勁人肯嚟
無限loop

阿似80m買pepe
條後防派膠可以入big6最廢decade

我都up到

利申 22

嗡得出全部
但都接受唔到老虎

1唔用真係哂氣
人手錯判離譜嘅太多
比球證去場邊睇就最好

般茅有咩得罪利
分比左你 錢又畀埋你

冇 見佢咁fd 幫下手清貨 最多計平d

3阻住睇波 4 5緊要

阿賣埋美羊就差唔多lu
冇人擔到大旗，一堆年紀唔細既冗員
但利係學神個期都叫仲有老四艾加芥蘭，黃紙仲未賣
當然阿既新仔又絕對好過利當時個班既

on9
寫個網都咁垃圾

街裡眾人一對對

據opta數據，狼隊隊長Coady 2010s沒有任何射門。

司職中衛，這10年來他在頂級聯賽出場87小時1分鐘，射門次數為零，這是這10年來5大聯賽中除了守門員之外、保持不射門最長時間的球員。

Coady現年26歲，出自利物浦青訓。2013年曾租借謝菲爾德聯，2014年離開紅軍轉會哈德斯菲爾德，2015年加盟狼隊。

朋友果然係用黎出賣

上排左3同下排中間唔識

中堅死球頂下都無？定淨計用腳

驗證碼

成大半個鐘都未收到

究竟乜名？

【2020冬季轉會傳聞 - 佳尼、布斯達】

據Skysports報導，佳尼或會一月離隊，布斯達則將到英冠磨練。

季前重傷嘅佳尼有傳一月可能離隊，吸引到不知名嘅球隊查詢，希望買入。據多方消息報導其實高普夏天已經想放走佳尼，但無奈重傷令轉會胎死腹中。

連同James Pearce報導在內，多個消息源都表示布斯達即將外借到史雲斯，跟番昔日一齊贏世少盃嘅伯樂兼前利記青年軍教練谷巴學習及爭取實戰經驗。

#LFC #YNWA #WeAreAnfields12th #A12LFC

祖雲奴域 鳩捷司機？

j rod 去一哥

yes

講真如果之後都係用同一把尺越少少突條鳩毛都offside既 我冇咩所謂
最驚佢係每場個標準都唔同

一月都係未傷好喎
又搵邊隊傻仔接貨

777仲敢拍片話虛心聆聽

屌你老母, 聽邊個講先
講清楚好喎

利物浦阿仙奴球迷聯手玩嘢 熱刺近10年最佳前鋒非卡尼？

高治

當利物浦球迷看到「舊將」參加別隊的票選時...就會變身鍵盤喪屍！

這是熱刺隊的十年最佳門將票選，曾為利物浦出賽25場的美國門將弗里德爾（Brad Friedel），在16.8萬人的票選中，擊敗洛里斯（Hugo Lloris）獲選最佳門將的頭銜！

仲有

今晚打個跨年J

小心唔好上橋

比清祝福下香港班高官

梅菲有無得投

相信某種抗爭方式有用的話，就好趁聚到人嘅時候宣揚呢種抗爭方式，畀多啲人一齊做。舉牌、嗌咪點都好，一定會比網上宣傳接觸到更多人

仲有lucas上年拉素最佳

25就咁樣，應該好快殘

唔夠一日 波都未開 又爆一個post

Reds linked with Diego Carlos

Liverpool are considering meeting Diego Carlos’ release clause according to reports in Spain.

El Desmarque, cited by the Mirror, claim the Reds have opened negotiations for the Sevilla defender and are willing to pay the Brazilian’s £65m buyout clause in a bid to seal a deal ahead of Real Madrid.

The report goes on to say he’d join the club at the end of the season with Liverpool wanting him him to partner Virgil van Dijk at Anfield.

想知

半季好波
唔信

助攻